皇馬年年都抽中好籤

黑到

又拎歐聯啦

8隊波
無得抽巴馬西
同組又對左多仔
次名又有拜
得返3隊揀
祖拿阿 除左祖
根本食硬 皇馬識玩
次名真係好著數

造馬

睇唔起走線狗

走線走到咁明顯

主場對bvb 贏緊2球我以爲佢今年咁勇
點知轉頭比人追和去走線

近年皇馬算計歐聯已達化境
諗返以前年年16強比里昂炒嘅日子

D疤狗年年都係咁架啦
疤對下體就話迫害
皇對下體就話保送
都唔撚要面既

摩連奴廢

蝗螞走線狗係度大聲叫

決賽先對下體

禁皇馬賽呀笨
疤狗夠拎唔少著數
一個場外 一個場內 扮咩清高

疤狗咁嬲做咩姐

原來得番3揀1

如果首名就煩D

又坐住個腦
前年8強同上年8強
大家一樣對下體
疤狗自己贏唔倒又大大聲話被迫害

巴狗而家支

反蝗=疤

疤狗而家支籤唔撚靚咩

本身勁，隊隊對皇馬都係好籤啦

利申：我講緊今年首名果幾隊

而家支籖叫靚!?

今年對PSG咁撚廢都唔靚?

成日抽埋D 16郎又唔見你話黑?

又黎作文

主場連盧多格德斯都贏唔到
拿玻里假假地都雙殺賓菲加

痴撚線抽psg都難打？

乜撚野叫靚籤唔撚識分？

睇下本身潛在對手先講啦

除左拜,跌落就係psg難打,真係靚

我見唔到疤狗主動抽 定係抽皇= 疤

十六郎個陣關daddy咩事(09/10)
daddy黎到第2季已經打破魔咒

屌你班疤狗咪撚咁肉酸啦

疤狗最小黑撚左兩個歐聯返黎啦

唔好提啊 一陣講果5個字就佢地會咬爆閘衝出黎啊

上年你地味黑左返黎 西班牙有個下體仲告埋上法庭

北京電視機

佛朗哥

太遠唔計牙

上年個越位波慢鏡先睇到；
波歷克個年唔撚洗慢鏡啦下話*快鏡都睇得出咩事啦

拿波里真係同皇差咁遠？我覺得64波最多

中拿波里同李城邊隊好d

皇馬定律:倒戈球員必有入球
拿波里守住兩場不失球就出線

又拉人落水 死蝗狗

想問下psg同拿玻里兩隊 乜拿玻里真係廢好多咩

西瓜走左播

好明顯psg廢d啦

卡利祖

我有比你錢嫁！

平反 上年下體會屌打疤拜狗 12碼輸比蝗狗
蝗狗贏過咩強隊 公平咩

走線可恥

巴狗不嬲咁

yes 應該嘔返個杯出黎

U MAD?

怎樣才算贏歐聯

一句講哂咁疤贏唔贏到下體吖？
俾下體踢出局皇贏佢地咁拎仲好意出黎講

利申 拜狗 上年輸俾下體心服口服

西維爾次名wo
皇馬16強可以對祖拿阿摩李

上年抽中psg就慘 今年抽中psg就笑出黎啦

皇馬抽籤運好的確係事實啵
你睇返佢地以往抽既籤
16強係弱既對手多..唯一有一年係曼聯都係因為次名出線
去到8強更加係皇馬天下
加拉塔沙雷，禾夫斯堡，尼科西亞呢啲最廢8強對手都可以俾佢地抽得中

就算去到4強，皇馬都總可以抽中相對弱既對手
值得一提既係，皇馬上屆歐聯4強前既對手無一隊打得返歐聯...朗哥對馬模薩克達合共刷左十一球

如果你睇返，上屆利記同黃潛歐霸對手仲難過皇馬歐聯對手咁制

鍠狗又借啲二拉班疤哥落水

可能得皇迷先要用慢鏡先睇到，同埋就算慢鏡先睇到就唔係越位？

天佑我皇

想問下係咪要抽祖先唔係靚籤
5隊入邊抽祖記喎

首名出線16強咁緊係打弱既次名架啦
8強明明前年先打完下體
4強打祖被淘汰你可以自動飛左佢
好撚野

又唔講下上年8強次回合要阿朗carry先入到4強

一堆疤狗亂尻咁吠 輸打贏要

呀
唔記得左
10冠年4強打衛冕冠軍拜仁一定係好籤

抽靚籤又唔得 洗唔洗贏哂疤拜祖馬體先捧得盃呀

梗係好籤啦 唔係皇馬點會炒鳩人

贏唔曬架 疤會比馬體會踢出局

save load大法打晒全部強隊就可以捧盃

如果皇馬係廢既話對任何隊黎講都係上籤啦 大佬你地首名喎

屌，不如叫皇馬好似打木人巷咁由頭打足31隊，由冷門到熱門輪住打，咁樣你地滿意未呀巴狗

R聯改制
限4大聯賽頭二先玩得
應該場場睇到熱血沸騰

車輪戰

皇馬成日抽中好籤根本係事實 好心認撚咗佢啦 仲要成日有乜事就搬疤岀嚟 真係好撚肉酸

首名出線16強緊係打弱既次名
咁你點解釋阿狗

最弊有人唔服氣

年年排第4要打符加賽先入倒黎既16郎都唔算弱咁我認輸

3簡1都未中最廢果隊李城
咁都叫靚？
最多對唔到祖狗叫中等姐

況且賽制本來就係首名打次名
次名就緊係弱過首名
鬼叫今年拜仁打唔贏下體

請問疤狗贏唔贏到下體會 同 蝗狗對上過咩強隊有咩關係

咁依加係皇馬籤運年年都咁好
講下又拉撚埋疤狗落水做乜柒？
你敢話上年皇馬條籤唔撚靚？

今年走線都唔靚就死得啦ching

講上年 作客禾堡輸二比零 返到主場靠阿朗戴帽先出到線又變左好籤 4強對鏝係主場靠負碌波先晉級又唔難打 其實係咪你地睇得皇馬太高呀

咁嬲做乜，小疤狗

皇迷真係痴左線 咁真係成日抽好籤 關乜巴狗事 話皇馬抽好籤就係巴狗

睇嚟daddy嘅國米先可以叫有説服力

你大鑊啦 佢地已經當你係巴狗

咪懶醒互含啦，成陣柒味

疤狗仔你走啦

卡里祖艾比奧爾會唔會報恩

Push

咪就係 抽得多好籤有咩問題

疤狗走出黎屌人歐聯有著數
收皮啦你班撚樣
歐聯史上最黑哨就係你隊西波整出黎既

上年疤狗抽到馬體都話好籤㗎
又話聯賽對著馬體不敗
冇得輸